[傢俬] 240cm x 200cm L型組合櫃設計

最近見屋企客廳個電視櫃爛爛地 就想訂造一個L型組合櫃
一次過換埋電腦檯加儲物櫃

上圖係用ikea個網整出黎 整唔到自己想要既款
依家諗緊係實惠個家匠TMF 定 德國寶訂 有冇手足有好介紹
想整以下依兩款

圖一電腦檯書架上面既櫃唔要 由角位開始打橫放電視櫃(好似圖二咁電視櫃疊住電腦檯咁 Sorry for 1999 唔識點形容)
大家點睇?

上啦
又靚又實用

巴打預幾多錢？

好鐘意依種設計 有出去傢俬鋪睇過 完全搵唔到依隻款

20k樓下 唔知夠唔夠 唔熟價

睡前一推

咁應該唔夠價了
呢D一定要訂造
平既都二千蚊尺

去旺角行一轉，個度大把家俬訂造

二千蚊尺 有冇用邊間黎做標準
我睇實惠個家匠TMF 差唔多大細既L型櫃15k-20k左右
仲以為個價差無撚幾

係邊個位架 平時唔覺眼既

現貨家私同訂造個價差好遠

(利申做緊家私鋪

新填地街個邊 賣建材個D

開唔開得名架先
咁預算預幾多好 如果要跟到十足既話 想知

黎緊去emax睇 順便去行個圈先 tks

砵蘭街，朗豪坊過條馬路

咁我知邊個位了

想問多樣野 依隻櫃由落單到入屋大約需時幾耐
兩個月得唔得? (真係唔識 斷鳩估

睇你用咩料 個價都有分別
你留tg

度尺設計 生產最少一個月

想趕係二月之前換左佢

added